apple出發佈會，大陸微博搜尋全部都係apple

頭20名有8個上榜
頭50有10個上榜

反美喎

大家好，而家係9月11號3點47分

大陸人真係好鐘意美國

仲話中美貿易戰

深夜冇咩人，等聽朝再推

題外話
Apple發佈會根本全球用唔用iPhone都會留意
三星屎為果啲等新聞稿先知有

今年算好? 咁貴佢地買唔起 以前

true，好野自然有人爭住黎搵你

唔似中國個垃圾上海經濟獨立區

以前賣腎可以買到，而家要賣兩個

國足大勝馬爾代夫

中國足球出名做假，贏波真係要還神

支那人嘴巴說愛國
身體誠實地買蘋果

口裏説不，身體繼續走資

馬爾代夫輪親波都輸雙位數

應該弱過中學校隊

有本事咪撚買iPhone 啦支那人，又話愛國原來係愛美國

身體永遠是最誠實的

講個笑話

大陸狗

係咪大陸有關稅貴左 先達又返生？

iphone is made in china 用iphone不知幾愛國

成個國家起碼一半人口係叛國預備軍

狂係微博search緊《願榮光歸香港》

愛國愛黨好青年

721 831 新屋嶺

很愛国

身體很誠實

android機直頭無人理啦

中囯式愛国

連登夠有幾個apple post上熱門
唔講以為場革命完得7788

連登唔撚係？一起身成堆iphone post
點對得住義士

連登都係啦，所以熱門post都講apple
做咩撚野呀

係支共驚apple搬廠走 特登比佢上熱門搜尋

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

亲 換手機咯

很誠實

我剩係知而用蘋果最安全

所謂愛國

反美反日？
全身都係卡濃同apple

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

外國才是生活嘛

仲話支持國產

華為已成condom

買華為啦仆街

唔用apple
表示我真係唔會留意

狗改不了食屎

佢哋想買晒啲iphone
等美國人無得買
以此嚟報復

咁連登有無反美
輕鬆少少啦香港人

事實

反美是工作
撐美是生活

認真問
習敗敗用咩電話？iPhone?華為？

光 時
復 代
香 革
港 命

愛國唔係用華為咩

仲好好聲聲講愛國愛黨wor
一到發佈會就現曬形

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

之前屌完d&g啲咪又係照用 身體最誠實 國產貨去到咩質素地位個個都心知肚明

我侄仔中學校隊應該同馬爾代夫五五波

關我撚事?

一向買最多iPhone嘅都係大陸人，無google服務嘅Android=殘障手機

唔好將愛國門檻定咁高呀ma
我美國藉我用apple但我愛國愛黨

其實d 大陸人會唔會係寧願用iPhone俾美國監聽,都唔想用華為俾中共監聽呢？

加200%關稅的話香港又要炒了

利申 用家

偷偷講樣野你知
華為係自己地頭微博
都要靠比錢洗版留言, 比錢D 博主去開PO

Apple?? D人自己爭住奶埋一份爭hit rate啦

一派綠卡，馬上叛

萬惡的美國佬

古董電話
點上wechat

你個名

口裡說不，身體很誠實

啲排行榜其實都係官方排，咁即係apple 獲得中國政府認可

愛國

支那人係咁

支那越有錢越用iphone

先達點嗌都唔應該放，咪畀中國人買到

傻啦
有錢嗰班地球蛆蟲全部有綠卡你要佢突個屎眼出嚟點玩都得啊

都弱撚智iphone上熱門有乜出奇咁都要屌
五大訴求唔洗換電話同食飯咩

屌iphone上熱門個d傻鳩同d藍屍廢中一樣咁弱智

29嘅 華春瑩靈魂拷問外國駐華記者 係發生咩事

又話用華為 支持國貨

呢張幾時影

冇人想知大陸諗乜

屌你連個電話都紅色

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

之前又話要支持華為？去曬邊？

幾年前唔記得做乜鳩支那人抵制日貨示威
好似係日本仔又拜靖國神社

終國人

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

文革之後，剩返嘅中國人永遠都係講一套做一套

如果唔係點生存到文革

華為個新系統呢有iphone不了

係咁架啦，一邊要呼應黨喺自己國家抵制日貨，另一方面去日本旅行補充返啲日貨

唔知，嚴重懷疑同我地係平行時空

啱呀，中美貿易戰要打，iphone要照買13億人喎

多多都賣畀佢
但只准用美金買

有啲大陸人唔係咁諗架，佢地覺得用咗iphone先會變得有錢

啱呀，佢會洗走一啲唔認可嘅po，剩返嘅都係過到審核嘅po

真人認證

炒貴啲，啲錢用黎買物資

用華為聽個條友識普通話，買iphone自己唔識講英文所以唔洗驚